信唔信9月6連1000人都冇

武漢肺炎+冇人講
熱門日日都係d on9打飛機 鬥黃post
ig連文宣都冇幾個
既然都冇人討論冇人知
不如取消佢 唔好fake9自己友啦
利申:我係五毛